[突發］深圳灣口岸有入境中咗招竟然冇新聞講？

今日聽朋友講有個入境處職員中招，有冇內幕人士爆多啲料？定係政府已經開始封口？？

推

推到深圳灣職員入來回應為止

封關啦屌你老母

最好隱瞞，叫啲藍絲返支那經深圳灣

收到msg

留13日後先公佈永續

我住得好近😑😑

wfh不遠了

推有冇巴打做入境收到風，一齊揭發政府唔封關陷害香港市民嘅真相

應該未fc到掛
新聞都唔fc就出街會損壞自己形象

垃圾港共 為咗繼續放班支畜落嚟 罔顧香港人生死 封口瞞報有咩做唔出

呢個政府信得過？我係港共一定會為保住個關口而話佢係自己街上面俾人感染唔關工作事但如果佢有返過工嘅話其實入境所有都要隔離啦

支那不嬲暪得就暪
唔通上面日日0確診你又信咩

你瞞住我 我亦 瞞住我 太合襯

支那仔死幾多都唔關我哋事啦但係依家發生喺香港嘅話可以踢爆佢

膠層繼續隱瞞

成日都話來源不明 都唔知係咪啲支那畜傳落嚟 跟住又幫佢哋隱瞞

你啱 踢爆佢做國際彈藥都好

又咁講, 出新聞要查證先得嘅, 要時間

洩露國家機密

入境前線好黃